一人一句腦細鬧你而完全駁唔到嘅說話

點解公司會請個中大仔

係都請恆大

生舊含大仔好過生你